1. Скачать yii2 https://github.com/yiisoft/yii2-app-basic 
2. Настроить файл config/web.php
		'request' => [
           
            'cookieValidationKey' => 'skgflsdgfgaligisfgs',
        ],
		
3. Отредактировать главный шаблон  \views\layouts\main.php так,  чтобы страница о компании была доступна только авторизованному пользователю
4. Отредактировать контроллер \controllers\SiteController.php чтобы остались необхлдимые нам экшены
5. Отредактировать модель \models\LoginForm.php
6. Отредактировать представления и удалить лишние файлы \views
7. Создаем 2 файла .htaccess для запуска файла из папки web и обработки Url (ов )
		один в корне сайта 
		второй в папке web
*****************************************************************************************
// Если нужна авторизация через БД переделаю